新一年，祝亂鳩咁響安既司機車毀人亡

根據現行既《道路交通（交通管制）規例》（第374G章）第43條，除非是為着向在道路上或附近的任何人發出危險警報，司機不得在道路上使用車輛上任何發聲警報設備

但而家啲on9司機 ，塞車又響，m到又響。有時明知前面有架車停左，你響完安都唔會快啲架啦，點解唔可以俾啲耐性？

「除非是為着向在道路上或附近的任何人發出危險警報」
前面有架車停咗, 我向後面發出危險警報, 唔得

死的士狗畫哂雙黃線停乜鳩野, 畫得雙黃即係主要通道, 停左會濟塞, 後面嘅車就唔預前面會等, 引起危險, 咪響囉. 上車果位又 on9, 企前少少上唔得嘅?

我架車排放廢氣會造成空氣污染
所以一撻車就keep住響安
提示附近嘅人有肺癌嘅危險

有危險警告燈ok?

仲有班仆街明知出唔到黃格都要駛入去 最尾塞四條路
死全家

祗准在車輛停止不動時，並會暫時阻塞交通，對其他道路使用者構成危險，才使用危險警告燈，例如壞車或正在上落客貨。行車時，切勿使用危險警告燈，也不可藉著亮起警告燈，故意在不准停車的地方或時段內停車。

一陣你地咪又係話人濫用死火燈

「除非是為着向在道路上或附近的任何人發出危險警報」

根本大把灰色地帶

呢啲仆街應該罰埋一份
司機乘客一人一張告票

明知塞緊車都係咁響個啲仆街唔知想點

出街聽的士狗呠最多，乜撚嘢都呠一餐

呢個世界有個發明叫死火燈

收皮啦，跌落地都仲要攞番堆沙

有D仆街小巴佬霸哂幾條線等泊位上客，應唔應該呠

塞車響安真係on 9
響完又無用
又搞到其他人仲鼓燥

你呠完除左發泄 有冇實際用途